有冇試過離左職都俾舊公司打來問野

轉左工一個月左右，接左不下十個佢地電話，舊老細舊teammate, 打來問以前我跟既case
我點撚記得

打錯電話！
利申：fd底嘅會答，其他果啲你諗你

答左有人工？

試過有舊同事問我拎辭職信template

你呢D濕碎啦，我走左成兩年舊公司D同事都打黎問我之前幫個客整過既野既詳情，心諗走左咁耐重咁L厚面皮打黎問都唔自己搵下資料

如果之前係好黎好去既我通常都答(記得咪答)，你幫人人幫你姐，但太煩既就hea走佢算

無做好handover?

試過完全唔想問舊同事
因為一句偈都無傾過
但經理係咁逼鳩我打電話問舊同事

Friend底先答

你唔比樓豬起飛腳

我想問下
調番轉呢
即係走左舊公司年幾左右
想打番去公司問野/拎番証明之類
會唔會好怪
利申:舊公司係我自己走 大家都叫好黎好去

都係睇交情 畀我最多答三次 仁至義盡

過多個零月唔需要再答